肥婆豬西 vs 弱智肥妹 vs 40+妓女 .....

香港隨著時代不斷發展，女性地位日漸提高，毒撚數目持續上升

令男士愈來愈困難找女朋友，導致男士飢不擇食，幾樣衰的女人都有大把人追

各位毒撚你會揀以下咩女仔做你女友
-大洗霸道港女
-肥婆豬西
-弱智肥妹
-40歲+妓女
-40歲+結過婚生過仔單身女
-40歲+墮過胎女

先唔理佢選唔選擇你，你最接受到邊種女仔做你女友?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我揀樓主

40路但正唔正先

突破盲腸

有女要就ok啦
最好係西面

我唔揀男人

你當正常中女樣

揀男人

40歲 結過結生過仔

但佢個仔跟佢老豆咪得囉

唔想幫人養仔

我係40+大使霸道弱智豬閪肥港女

打飛機啦

-80歲+大洗肥婆霸道豬西弱智港女妓女+結過婚生過仔+墮過胎

香港黎講大把男人爭左要你

第一個

溫碧霞50路都屌打好多18歲囡囡。

我會揀40歲+墮過胎結過婚生過仔單身大洗霸道肥婆豬西弱智妓女